法國鍾意英超big6邊隊就代表你係咩人

鏝=勝利球迷
猁=沉迷打j
車=舒服
熱=暴力撚
阿=回帶撚
49000=25

不服來辯

49000認同
其他無睇

李城=失敗人仕成日ff

big4 啦 有兩隊英超都未攞過

鍾意英超=狗

車=舒服

曼聯 - 自大，暴力傾向
利物浦 - 自high , 怨婦
曼城 - 扮豬食老虎
阿仙奴 - 自卑，m 底，被虐狂
車路士 - 自閉，深藏不露
熱刺 - 自私，市儈

屌 講中左

自閉

永昌宮呢

睇唔到big 6 當我無講過

咩